[新手買機]8k買邊部手提電腦好?

希望行Window
主要打機，玩下pubg，LOL(希望啲game開到最高畫質+順) etc.
其次畫圖整片，AI PS 同AE

MSI GV62 7RD 買唔買得過?

巴打有冇更加好嘅介紹?
搵到好迷惘

人手自推

窮撚都係想打下機，輕鬆下

Between 唔會再買Lenovo啲機，用用下升上咗win10個喇叭同mic就神神地然後就慢到仆街

推一下

出到RF, 買RD做咩..

一係買GS43

8k喎巴打俾盡咪9k
GS成13k喎

再推一下先

因為買唔到囉...
8K DESKTOP打PUBG都笮笮地...
你要NB...

利申, 用緊GS63 7RF,
都係低效先見到80FPS

咁如果俾多少少出依隻呢?
MSI GL62 7RD-020HK

手提電腦

唔識，幫推

8000買文書機，想玩pubg 又高畫...應該冇咩可能

巴打有冇用過或者用緊邊隻

如果上9~10k有冇可能

GS63 都唔得...9~10又點會得

我仲窮過你，用緊i3 cpu,用左3年，睇片都會lag

720p咪順

都係嘅
如果係玩720p+60fps一開始講嗰部已經得
其實依個係咪已經係9k價機嘅極限

咁又係
咁唔洗高畫質 淨係720p pubg嘅話一開始講嗰部上唔上到60fps

最低一定有, 720P

咁就好
近排買咗pubg先黎壞電腦真係

繼續推一下

PUBG desktop 1080p $8000內都好難全 ultra 順

8000好難玩pubg順

...

巴打有冇霖過用8k買檯機呢

窮撚屋企冇位放

7k 買左dell inspiron系列
用左半年 pubg,lol,overwatch都玩得
順唔lag，係重左d

希望啫，如果講錯咪對唔住囉
自 12次

$8k Mini-ITX 已經好過你噉諗幾條街啦
關窮咩事, 想買 gaming laptop 咁有錢

唯有720p

Lenovo Y520 都夠做
利申：i5 7200HQ, 1050ti 128ssd

夾心階層係咁嫁啦
買下玩具都應負到，買屋買樓就已經唔係同一次元嘅事
btw唔該巴打

Notebook就有位放
Desktop就無位放 阻到你幾多位呀
鑲係天花板囉 講埋d咁既藉口真係多餘

LOL 同 pubg 放埋一齊講，真心定假膠

你覺得係藉口，但真係事實
加上手提電腦可以帶翻公司用，所以先買手提電腦
對唔住，我係窮撚，影衰月薪過億嘅連登仔

想慳錢有冇諗過Amazon?

我係真心問想買新手提電腦
就係因為LOL開始玩到悶先買隻pubg試下玩

I know that feel

咁勁？
我7700hq + 1060 都唔多得。。。

買1050唔係問題
最好有7700hq + thumderbolt 3

我都用去睇，不過價錢不外乎+-500所以都係會睇咗啲設備再比較唔同網嘅價錢
唔該巴打

見你幾有禮貌

應該係最平既1060
講真qc一般
不過真係平

多謝巴打

之前見過做過7799最平，你可以去問下
記得加ssd

我啱啱都查緊可唔可以轉SSD
唔該曬

窮就更加唔應該買nb打機啦

又唔係咁講既
但係我唔知樓主知唔知道
同樣效能買desktop會抵d
notebook會去左個d筆直係keyboard mon合埋一齊
咁你都可以話買desktop要另外買mon mouse keyboard既
但係買notebook會易後悔過買desktop囉
更可況佢仲想買gaming laptop

Dell 7577

cpu 效能起碼縮5成
7700k vs 7700hq

display卡又要打8折

良心建議
notebook追display card冇用
依家有thunderbolt 3,
只要插mon打，效能可以追8-9成

買部高階u, 頂住先
唔夠玩買dock
又可以撚幾年

玩左十二年notebook,
良心建議

唔岩聽由佢

搭單問剪片執相邊部好用
想5000左右

其實鬼唔知 spec-wise 同價錢 notebook 係會渣過 desktop 咩，但你畀貴咗舊錢就係買佢幫你將所有野整合埋一齊吖嘛。而家樓主就係正正想要「整合」嗰 part，但上面好多人就淨係着眼 spec 一味死推 desktop，係咪諗住樓主會夠力拎主機+芒+鍵鼠出街？

各有各好啦
上面都有唔少巴打幫我搵嘅，而叫我買desktop嘅都係想話我知我俾平少少都拎到一樣/更好性能嘅享受，無奈我屋企真係冇個咁嘅靚位放到部枱機，而我又貪方便拎翻公司做嘢
多謝巴打幫我出下氣

好詳盡
多謝巴打

剪乜嘢種類嘅片?如果係AE嘅5k真係難搵過我

pubg 起馬都1060啦 8000筆直你睇acer就得

窮係其中一個原因
仲有要帶翻公司做嘢
同屋企冇位放枱機

畫質我唔係要最高
睇得清唔lag就夠

佢大前題係佢打算用notebook打pubg喎巴打
咁點解我地唔改正佢呢個諗法
反而話我地盲撐買desktop
佢筆直又唔係多 唔好推佢去死買notebook啦
再者 出咩街打機？

巴打們冷靜少少先
我帶出街係因為翻公司/去人地屋企用
係屋企就係用黎打機
而上面有位巴打分享咗部Dell機真係可以玩到pubg
所以又唔係講錯嘅
打和啦好唔好?

1. 8K應該係1050ti水平，睇餸食飯啫，降啲setting冇話唔得既
2. 人地話要拎返公司用，唔推notebook想推咩？
3. gaming laptop 可以打機啫，冇人話要無時無刻拎出街都打，拎返公司做 office work 都得啫吓話

搭單問 Asus rog gl553 如果冇thunderbolt 3
我買果夠野駁display係咪冇用

1. 佢開頭無話返工用
2. 佢話主力用黎打機 仲要講到唔想開到就算咁
3. 佢話其次想剪片畫圖用

所以你d語氣唔好話我地死推啦
講到自己站係道德高地咁 難聽過粗口
係佢有限筆直既情況底下 首選一定係推佢砌機
真係唔拎返工唔得既情況先notebook

上 Dell 官網睇 7577，原來香港貴啲

$9599 - 7700HQ + 1050 Ti
$9999 - 7300HQ + 1060

樓主一係試吓問吓 online sales 睇吓有冇平啲報價

明架啦，樓主#39講咗話要拎返公司，後面仲講desktop嗰啲肯定係中咗bug睇唔到個留言

唔好影衰望遠個名啦
夾硬搵位入人

浮生巴我明你係為我好，想話我知同一價錢嘅枱機性能>手提電腦性能
可能係我#0打得唔夠清楚
我需要流動性>實用性
自 一打對唔住

多謝望遠巴理解
亦都感謝一直有爬文

如果預7~8K，純做野用，主力用pr,ae,ai,ps
有冇好推介?

真心唔識，因為平時用開枱機..
cpu 7代HQ + 1050顯卡 + 8GB RAM(但我後期一定會再加RAM)

有冇邊部好推介? 謝謝

同時...而加買7代同1050仲算唔算遲??

冇

遲